有外國勢力聲援香港

有條友（應該係鬼佬）幫我地開咗個 petition
大家快啲嚟幫手簽爆佢

Petition:

原 post:

起底:

條友應該住紐約

P牌仔一日一個post
係時候又等廿四小時啦

831 > 721